====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avant même le plan d ' Hippodamos , nous concevons , et Gérard Charlet dessine pour toute la partie sud de la Plaine Saint-Denis , la grande trame qui s ' articulera si justement avec «la plaine de La Plaine» et la nouvelle Porte d ' Aubervilliers .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

